人民日報—香港人被菲律賓法院判終身監禁應欣然接受，不要為中菲關係添麻煩

其實好心酸
香港變到咁